點解到今日仲有人覺得政治唔關佢事？

已經燒到埋身都可以當睇唔到？

事不關己，己不勞心

你同 民主公民黨 果班成日缺席
助攻 政府法案/保皇議案
兼職立法會議員講呀